（七千正評）連登仔說好的老人版蓮登去咗邊？？？？

成年都黎緊
連C9 baby 壇都有,

老人版蓮登去咗邊？？？
定係得個吹

1

2

廢老上百度微愽
點會上你廢青連登

十一個月以來，事實證明遠離連登才是最好

真係要喎
冇都要bk版連登
屌你個babydiscuss會政治打壓
呃埋連登仔幫佢宣傳

叫佢含L啦 P牌仔就行埋一二邊收嗲 老人版叫佢去玩高登咪得 夠哂老啦

另起個app搶白米報客量都好

認真？我開post冇被bam

Fb有page

多謝你,遲D我會打算成立team人重推廢老文宣攻入老人市場